如果Sony出new PSP phone，你地估賣唔賣得？

今時今日手機遊戲都幾hit
Pubg mobile 勁多人玩
又有唔少廠出電競手機

呢個時候我估PSP phone係時候重出江湖

配個5.8寸芒，psp手制，用返最新845撘8gb ram

整返個專用rom，每個月俾幾十蚊可以玩埋psp psvita games，串流玩PS4 game。

定價4千幾，用廢鏡頭省成本，專注效能，4千電以上。

我估可以殺出血路。

明明sony周身刀，咁多技術，真係唔明點解點解整手機會輸俾雪櫃廠

明明有出player 又有出耳筒

但係手機音質偏偏係最差

唔可以好似switch咁玩到自己平台game=等收皮

會買個d都係學生哥黎 成部遊戲機咁 佢地老豆老母點會買比佢地

日本公司多廢老重權鬥，好少人真係為公司好

佢地點會諗唔到，咁多專家
梗係有老害俾說話出黎
咪唔做囉

PlayStation 真係sony必殺技黎

就係唔知佢Chok唔chok到

我出黎做野都大把人玩手機啦

而且psp真係大把人回憶廿幾三十都應該有市場

果陣部Xperia play唔推個手制出黎都係同一般手機差唔多

Remote Play係Sony機唯一優勢

一星期就俾人port左啦

Sony唔同product嘅部門互不從屬，母公司管理又老化，相機好但唔會理亦無權理電話影相嘅質素。

直頭唔同公司咁

完全浪費晒咁大個規模

Sony如果融和到出一部one Sony 就好撚勁
而家？屌你老母咩。

以前d game 廠商肯再賣？

PS同電視有加承已經好好

Apple真係融和嘅表表者

整到成個生態出黎

嚴格黎講sony唔存在 各自為政
連供貨畀自己手機粒cmos仲差過畀華為個粒就知

Sony PS PSP 手機 電腦 電視 相機 各樣夾埋一齊做生態系統就屈機

呢part真係經典 痴撚線

可以同apple二分天下

到時我好樂意雙機流

生態系統 apple係屈機

我唔望佢一步到位做到咁
Apple都用五六年先有而家咁完善

Sony講就叻

淨係W1 chip，Sony已經收皮

其實依加有智能電話
手提機真係冇曬市場

出返以前psp go個外型

不了，課金驚仲好賺

有嘜野淒得過十幾把刀張張利，但切唔到肉
人地一把刀就掂，
有人抄人地把刀做模都掂，
你把刀就越做越差，一馬不如一馬
叫sony做psp？

索尼音樂寧願出game俾老任都唔出PS

咁痴線

罪大滔天，makes people angry

唔明點解咁多負皮
我覺得呢個慨念幾好喎

switch 都做到我就唔信 Sony 唔得
而家電話效能就一啲都唔失禮， ps3 級數嘅遊戲應該都行到
好似當年 xperia play 咁推手掣打真心有得諗
惟一係電力囉，連理電話功能，無5000 mAh 都應該唔夠

要玩到ps3級數 我估起碼要s855 or a11

唔好睇咁多遊戲台神化sony
睇壞腦

switch咁既畫質已經要加風扇 電得三個鐘貨仔

仲點加電去手機訊號待機 黎緊仲要用5G
要買N多種手機專利都未計
要幾大舊磚先做到

好以samsung咁拍下4K已經熱到飛超要限時

手機OS一個係IOS一係android
一個唔會理你
仲兩個都變老番

自家整個電話OS等如自殺

Switch個u 垃圾成日都得喎⋯⋯

講緊體積價錢發熱同電量老翻

點睇都唔work

你買部遊戲機俾個仆街仔都唔會買咁貴啦

有錢既又買iPhone X
有乜巿場可言

switch冇電話功能

Asus果部 換轉係Sony出你話幾好呢

2011年都做到Xperia play

2018年cpu強左咁多，發熱控制又好左

又有rog phone借鏡

新機行android

我相信一定做到，睇sony做唔做

整到 asus果部咁已經收貨

你係咪唔記得 player係 失敗收場
仲有電話週期係一年已經一轉

遊戲機係講緊一個世代

將電話同遊戲機合埋只有慘死

仲要講緊手機軟件更新只有18 個月

過左變二手科技仲要有高安全風險

Ps4 都得
PUBG mobile 都運行到啦

SONY依家都係靠playstation 吊住條命
其他真係比人打沉哂
尤其係電話燒左好多錢又賺唔返

你唔好痴線啦，啱啱先創72年嚟最高業績

Sony電話係on9，但大把你唔知嘅業務仲賺緊大錢。

更加係咁，各個各自為政嘅山頭先會會諗，痴埋你電話嗰邊一齊開發，搞到自己業績下跌咪好唔抵，真係你死你事。

買

一早都講過xperia play係生不逢時
如果呢一刻肯出返部有手制專for打機嘅手機, 實可以賣到斷市

講緊唔係小米雷蛇果款, 真係xperia play呢種, 再開個store整合psp嘅game, 根本就冇得輸

唔單止psp, GBA模擬器, 乜乜榮耀, PUBG.... 個吸引力仲勁過ps4

係時候離開個井底啦

Child登果然名不虛傳

吊住條命
你有冇睇過人地份 annual report 架